住新界終於可以笑柒D 九龍人

MTR 慢慢塞啦

騎隻慢慢跑都贏班九龍仔
垃撚圾

而家騎緊牛出九龍兜客

999 非法接客

元朗d牛出黎散步都行得快過你九龍人

元•朗拿度

白牌牛

我地港島撚又然

九龍仔不知所謂
比上不足 比下有餘

屌你我渣車都塞

渣benz

馬車咋掛